17-18年讀大專大學退左學既你 依架做緊乜

唔怕你笑 唔怕你話我7 因為我目前讀得好唔掂 好頹 好冇心機 有一個想法想退學 想知道已經退左學既你 係有望係黎緊九月再讀另外一課 定全職返工？

推一推

返工 retake 廢青